今晚即興旺角有冇人出嚟食宵夜

出咗再討論食乜嘢
tg:

不安

真心㗎

Push

食魚蛋？

你鍾意
有興趣嘅話tg我

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態